幫女朋友影咗幅相 大家點睇

佢話張相影到佢少肥 仲話要我學下點幫佢影相喎 但我覺得點影都係咁靚
：樓豬影得好靚
：樓豬女朋友不嬲都咁靚

第一眼： 屌佢做咩舉中指
第二眼： 屌佢得四隻手指嘅

盲